講個笑話你聽 肥婆話減肥

我係一個水腫難分嘅肥婆
但好撚搞鬼嘅係 我淨係肥下身
上身就好標準 條腰最瘦試過23.5吋
我157cm 體重50～51kg 遊走
最輕試過46kg 最重試過53kg
但對腳係咁多年都冇變過 都係咁肉
我諗係遺傳基因太強大 我媽咪係一個肥妹仔

我真係咩方法都試過曬咁濟（除咗食藥）
運動 飲食控制 飲紅豆水 燃燒脂肪揸嘅藥膏 中醫調理都試埋 都係唔得
減咗咁多年 真係心都灰埋
又話冇肥女人 只有懶女人嘅

呢排聽朋友講其實我唔可以靜係掛住做帶氧
所以呢次嘅減行動操埋肌肉 去做gym 同深蹲
今次想開post 想記錄下成敗 順便督促下自己
都想有巴絲分享減肥經歷 參考又好 當俾啲希望自己又好 拯救下小女子

肥婆示意圖

我exac7ly 係左三
可能有啲會話 下 唔係好肥姐
但夏天係唔敢著短褲出街 啲大脾肉磨下磨下 好撚辛苦
同埋成個比例好撚怪 上瘦下肥睇落再粗啲

不過我係冇咁易打得沉 今次唔得下次一定得 冇人睇冇人理我都會堅持落去 有朝一日我會瘦到架
聽朝跑步

吓 我覺得對腳粗粗地先正

咁都叫肥....最多叫偏重姐

你個名
我唔要聽呢啲呀

因為比例真係好怪 對腳好粗

圖呢

做埋gym有肌肉 仲大份
到時想救都救唔返

同示意圖一模一樣

我以為你講緊我
我同樓主分別只係我高你1cm
雖然我都想瘦啲 但我無好似你咁keen試咗咁多野

我都有擔心呢個問題
但我又唔係操得好勁
肌肉可以加速新陳代謝瘦得快啲 好似係

腳肥先好 屌閪個陣夾實好撚爽

我想瘦一次 我唔信做唔到 俾啲爭扎

唔識食 結實嘅屎忽仲正

其實你都瘦過啦，46kg嗰時咪瘦

變左左四再減都唔遲

但重點對腳好神奇咁keep住咁粗

我唔會俾自己變成咁

呢個好笑

不如你教下我點樣食到手手腳腳咁粗
我係男不過好瘦

上身細下身豐滿超正
嫁左未

係呀我都係咁
唔係其實無局部減肥呢樣嘢咩，啲脂肪天生鍾意聚集係下半身係無得救？

上半身瘦 下半身肥先好睇又好屌
不過修下身ok既

屌
我諗同鐘意食口味重啲嘅野有關 例如譚仔小辣 酸辣粉
不過我諗你都係做gym 識人排骨仔都操到大隻

我以前做開帶氧 跑步游水
發現只有體重下降 都冇去改變個模式
宜家聽朋友講 做深蹲 希望work

盡情咁笑鳩我啦

連登冇人有減肥經驗

一食辣就出汗頭痕
你平時仲鍾意食咩?

飲凍野好似都關事
戒咗半年

連登冇肥腳一齊互勉下？

其實我真心覺得唔洗咁介意 睇你張示意圖我都覺得冇咩問題 幼到兩條筷子咁果啲仲慘 有啲肉粗粗地先靚

咩cup先

長跑啦

唔係信上面班人話咩粗粗地有肉地就好
你估現實佢地會咁咩 咪成班J韓妹腳

支持

想減應該做帶氧
長跑同游水 踩單車機
一日3k一個月都會好顯著

出世到依家都keep住飲凍野架喇
好羨慕你吸引得咁好

吸收得咁好

到時著短褲又俾你地開post叫啲肥婆收返埋對腳架啦

長跑係一個星期跑幾日到

我都有做帶氧嘅 但一星期兩三次
但深蹲就日日做

硬係覺得你笑鳩緊我

多謝巴打

以前自己開post 一樣呀

咁都叫好肥咩
利申：同你差唔多

真心
你個反應同我同部份肥仔FD講一樣
但係我真係真心 肥唔明瘦撚D手腳成條柴咁

你開個樣先答到你

肥腳絲打係到
我由58減到50
條腰瘦左勁多 但隻腳變左肌肉型

減到好灰

肥腳囉 我都想著短褲